NordVPN 連去台灣, 變左singapore#465

圖畫寫台灣
下低文字寫singapore#465

咩事

地圖係show 台灣

問nordvpn 冇人答到你

outgoing ip 係咩
好多時 IP既 geo-location唔一定準
又其時vpn用既ip announced完落某個datacenter到用之後
geo-database未必會update得切

唔怪得用nord 查返自己ip 會成日show 喺香港 明明個address有轉